依家身家有10球，點運用先最有機會追到女神？

10球依家話多唔多，希望靈活運用，追到佢

用10球去刷20球返嚟

自己一個去個旅行
每日都做文青生活
住5星級酒店 好快佢會來問你好無玩
跟住自己識做

點刷法？

文青生活有無攻略

係佢面前燒曬佢 同佢講
10球？你襯唔起。

十球都追唔到女神

你女神都好貴下喎

滾大佢, 條女一叫買樓就少一大截

10球包起佢

去uk
London果啲 日日睇文藝表演
最好影兩張洋妞攬身相
加埋啲caption有意無意呻下悶
佢睇到，又對你有啲興趣既 實搵你

唔夠靚仔就去韓國整咗容先 唔夠高就做咗增高手術先 如果兩者都有就基本上唔使點運用 買層樓等佢溝你 完

包起佢

日日叫隻酒店雞叫足十年都係洗你幾球渣喎

增長鞋墊？

10球只係夠啜你女神隻腳趾

10球買層正正經經港島三房都危危乎
仲學人溝女神

買返間君臨天下

真係難 .....

Whatsapp佢，問佢做PTGF既時候既價目表

攞晒去叫hg好過啦

貼哂上個身

做一次黨主席 剩返嗰d攞去叫雞

10球
包十條二三線明星姐仔玩撚到陽萎都得
你果個乜野女神咁巴閉??